以後係黨鐵範圍內零消費

毋忘721 831

知道有好多人唔敢跳閘/用長者八達通
但有一樣野你地可以做
就係唔好係黨鐵範圍內既店舖消費
令商戶唔再俾錢租黨鐵店舖
從而減低黨鐵收入

光復香港，時代革命

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

直頭唔撚搭啦dllm

唔止站, 重有商場呀

仲搭？

去狗鐵ok 7仔直接攞野唔俾錢

坐巴士啦on9仔

毋忘721 831

香港人，唔敢犯法我明
咁少事你地做到啦掛

推
支爆須推動，不要食花生
香港警察 欺善怕惡 卑鄙賤格

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

推呀

721 831

721 831

支持

最多去德福食渣哥同飲賞茶